【告別一代國務卿】Pompeo幫左香港人出左最後一Tweet

唔用Twitter都要入番去多謝佢
Best Secretary Of State of our time.

推

RT

[ NBA 戰線 ] 德洲民主左派Super Star KOL危機管理，真係好驚德獨

佢好似好偏愛香港人多過台灣，係咪舉美國國旗唱星條旗感動Pompeo?

全球滅共推手

respectable man

一路好走
好快會俾香港人遺忘
無利用價值既都係condom

講緊你老母被恩客唔駛錢執一劑？你老母下面係咪仲塞住恩客塊condom?

如果2024佢出黎選嘅話

連登仔唔該幫手報恩做佢網軍

咪以己度人咁肉酸啦

肥奧

幫推，感謝龐帥起川普總統第一任期最後一刻都咁支持香港

Pompeo 2024

睇得出pompeo真係好關心香港

大家去多謝人啦

其實係感動咗好多美國人

我仲記得梁天琦
係咪唔係香港人

I am in !

就算係外交戰略層面
香港都係一條中共抆唔走既刺
中共要收台灣就要靠軍事 代價好大 所以兩岸維持到某種平衡
但香港牌反而係中共最直接既pressure point

push

人渣
blocked

Condom？講緊你老母？

done

feel到我會好掛住佢

咁你又真係仆街咗啲用自己把尺度人

We will miss you Pompeo

有命， 會

推上熱門喇

WAS secure and prosperous
but no longer true

仲有2日

只怪跟住個廢柴總統，如果唔係可以軍事上滅支

幫推

block撚左喇, 屌你老母

Pompeo

相對台灣，香港對美國來說，應該無戰略地位

其實好驚佢同侵會比人暗殺

再見啦Pompeo
多謝Trump administration 每一個人
多謝你對我哋每一個次嘅幫助

Best Secretary of State of our time

可能得錢，香港窮到得返錢，技術上完全比唔上臺灣

到時課金佢選舉籌款啦

On9

令佢哋諗起美國開國功臣當年都係咁挑戰大英帝國

Tuithanks Pompeo

好唔開心
香港要進入黑暗期啦
點解香港要面對呢D苦難
唉
我唔知點面對之後4年
好唔開心
好絕望
點解就黎打到仆街都可以唔洗輸
點解要走
點解
我真係好唔捨得呢4年既日子
難得有生之年
可以將班狗官打到仆街
可以令到香港人覺得有同伴幫手
點解啊屌你
我好唔想未來4年
大家都講普通話啊
我好想見到班狗官一個一個咁被制裁啊

我屌曬你班美國豬啊!!!!!
屌你老母!!!!有民主都唔珍惜!!!!
咁鐘意奶共做乜7啊!!!
FK U ALL !!! USA PIG !!!

其實仲有多一個關於香港post

幫埋手retweet

Push

Push!
呢個Tweet 要Comment Like Retweet!

thank you sir

多謝你

你要咁諗真係好肉酸

你估黑驚咩 名都唔知你邊撚個呀

下屆

感謝你POMPEO 4年後總統見

一定會

大家入去多謝人啦。

RT, like, comment 唔知寫咩寫句 thank you 都好啦。

想認佢做爸爸

唔好絕望呀Ching
保持信念，直至煲底見！！！！！

Thank you
有國際盟友真係好
可惜侵連唔到任

時勢造成

但連登仔點樣去同bigtech鬥先?

Posh

21世紀暫時最偉大的美國國務卿，没有之一

反共最前線都叫無戰略地位

完全封鎖「JOY洙正BB」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

以香港一個咁細嘅地方，能夠得到當今世界第一大國嘅國務卿以咁頻繁嘅頻率不斷去提及香港，真心感動

佢2015年已經支持香港人權與民主法案

Tuiii

“noble people”

做乜咁話你老母

記得follow返佢個人既twitter

好唔捨得佢

香港技能就係引嚟西方國家介入，香港對於西方國家好重要

你老母當年就係唔記得用condom，先至生咗你條垃圾

Twitter c

入去多謝佢

以後冇呢啲人，而家清算緊！因為2020已經證明咗美國左膠黨幾仆街。
就算有都只會係左膠馬呢啲政棍

再見pompeo

Pish 呀屌

RTed
push

佢戰神上身，有戲睇

推上去

無軍事價值。

retweet + comment 多謝

你把口好毒 唔應該咁無禮貌！

入去多謝Sec Pompeo 貼下美國旗

台灣目前仲算冇問題
香港已經玩完

呢幅圖要save低貼堂

佢當年喺西德服役，見到蘇聯收皮，唔知佢仲有冇機會見到支共收皮

FOLLOW佢個人帳號

Pompeo for 2024
到時如果佢選一定會投佢

用it 做pronoun 係咪正常

Pompeo
God bless America!!!

Pompeo
Thanks for everything you have done.

好正，專登粗體個was字
過去式啦 默哀

香港一向都係美國同英國/中國共管囉
台灣係戰略上重要
香港就係情報基地加極重大利益

有，拜登上台

你諗吓大帽山頂雷達站有咩用先

多謝

美國嘅「第一島鏈」無香港份的

😭😭😭😭😭

同侵侵拍檔一齊？

唔該哂

似死亡之吻